Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій Gitlab. 1)Створюємо репозиторій 2)Клонуємо його на комп'ютер (git clone "посилання")3)Переходимо в папку яку клонували (cd "назва репозиторію") і 
створюємо необхідні файли в яких будемо працювати (touch "назва файла") 4)Відкриваємо папку за допомогою редактору коду і вносимо інформацію 5)Зберігаємо зміни і заливаємо (git add . ; git commit -m 
"Назва коміту"; git push origin "гілка куди заливаємо") Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій Gitlab. 1)Можна в роботі відкрити термінал, або через гіт перейти за шляхом до мого 
локального репозиторія(cd "шлях") 2) Після цього треба зв'язати мій віддалений репозиторій з моїм існуючим (git remote add origin "посилання") 3)А далі пункт 5й вище 
